老豆搵仔：新疆單野俾譚仔搞到沉晒

Admin喺英國曾經識得一位維族媽媽
佢喊住同我分享以下嘅經歷：
佢老公返去新疆探病咗嘅父母
然後就消失左
當佢帶着兩位10幾歲嘅女去搵老公嘅時候（佢俾相我睇過，兩個都好靚女....
就係入境之後俾仆街中共捉咗去集中營
跟住發生嘅事大家都應該係新聞見過
最過分嘅
班仆街喺媽媽面前輪姦佢兩個女
媽媽有反應就即刻一棍打落去
最尾佢兩個女唔知用咩條件令媽媽放出去(媽媽推測係佢哋自願服侍班狗官以換取媽媽安全）
媽媽有善心人士帶佢逃亡
從此以後就音訊全無

我聽完真係喊到收唔到聲
每次諗返起都仲覺得好撚嬲好撚傷心....

今日新疆 今日香港

大家代入吓
咁多位出嚟抗爭嘅手足
支共唔知透過乜嘢渠道已經查到好多證據
已經有好多香港人過關嗰陣捉咗去俾人審問
你諗下有一日你喺大陸嘅公公婆婆爺爺嫲嫲病咗
你阿爸阿媽或者你去探病
然後就俾人捉撚咗
話你顛覆國家政權唔知送去邊度監禁虐待

你哋覺得呢個可能性大唔大？

俾譚仔post搞到沉晒
有冇人可以幫手開多個post推上去？

聲援新疆集會真係冇任何藉口
呢個係真真正正良知嘅問題

推啊

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

沉左未再推番上去

照推呀

推！
聲援新疆

東突厥斯坦，唔係新疆呀
咪比大清民族主義影響到啦

推 開咗兩個譚仔post但真係冇惡意

連燈仔真係無得救

push

推，支那春袋

Push

p

幫你推返上熱門

仆街中共

推推

推呢個
唔好再講譚仔啦屌

新彊真係話比人聽中國有幾仆街

可能係因為譚仔係個個都會係現實生活接觸到
而且罷食係比較容易...

既然譚仔問題解決左就係時候繼續行動post

老豆又話唔出po既

幫你推

面對住呢啲咁黐線嘅嘢，真係好無力。。。

推 呢個先係重點

Pish

痴撚線架
推推推

咩admin?? Source??

pushhhhhhhhh

PUSH

譚仔呢啲濕鳩公司咪鬼再理
新疆既人慘好多啊

P牌推唔到
屌你老母，天滅中共，共黨死全家

11.2 維園流水式集會！有一支旗好撚重要！是通過人權法o既關鍵！

推

我有個困難，我唔係要fc，我知道新疆西藏既迫害係好難有圖或片去證明

但我同一啲淺黃既老人家講呢d事，佢地就話呢啲係抹黑，因為佢地認識既新疆漢人都話無呢d事

主線呀

[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

Tui

pish

新疆集會真係好值得我地去支持
佢地面對緊既野比香港更加恐怖
佢地已經無晒自由 更難去向國際求救
大家一齊推post喇

推到有集會

Push & Support

下面呢張再用中共口吻嚟話呢支是新疆獨立旗, 即割
呢支是東突厥斯坦維吾爾族旗幟

維吾爾同路人已經獨力奮戰5年啦舍我其誰, 意為勇武

你想自已輸左之後, 香港人世世代代為奴為婢？香港邊境 新疆嶺見

11.2 維園國際求援集會
Save Uyghurs！
(音：四呼 We價)

突發 11.2 香港人做一個小舉動可以救香港！同埋舉維吾爾旗啊！

。

幫你推返上去
幾時會有新彊集會?

Push
11.2

一定支持！

推推推推推

要推

一定要搞個新彊集會
根本就喺納粹集中營

唔好再聚焦譚仔

chinazi

聲援新疆!!
唔想香港變新疆

==========

熱 烈 慶 賀 ！ 歡 迎 進 入 新 疆 省 香 港 市

好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

【新屋嶺已停用 但隔離「新疆嶺」即將啟用!】

點解會有個咁痴線嘅黨

推呀

推，我寧願身死都唔想再見到下一單

天藍色 以及 白色 構成o既 維吾爾旗 將是反攻藍絲o既巨大切口

好撚慘
唔阻止 今日新疆 明日香港

推 搵人搞新疆集會

推！

集中營屌你老母

推啊屌

WHERE TO BUY

RTHK 7月嘅片 (必睇)：

BBC記者深入採訪教育營 (必睇)：

倖存者受訪：

家屬受訪：

Push.

推 係人都知中共泯滅人性 但相信唔係好多人知點樣泯滅人性

今日新疆 明日香港

Push 新彊集會

光復香港之後要支援新疆西藏

推
都唔知係咪太多手足俾人9拉之後拿左部電話
好多popo有連登非p牌ac
搞到d風向撚吹亂曬

佢都識講漢人啦屌

831

新疆集會！

612
721
811
831
101

推佢老母

大家努力

推佢老母
天滅中共

好型！

人神共憤

好唔想香港變到新疆咁，點解好多人都咁無危機感 我覺得一輸就會好快清算 諗起都驚

良知

屌

聲援新疆

今日係屯門睇到紙鶴真係好靚好壯觀！

新疆呀喂！

中共幾時死

push!

真推

推薦

推呀 譚仔即刻澄清 勁快

推阿阿阿阿阿
天滅中共

老豆搵仔：我哋一定要搞一個支持新疆維族人嘅集會

原po推唔上 呢個竟然上到

新疆必須有集會

樓主，所羅門發過Tweet關於新疆，搞得成絕對有支持
而且近排好多新疆報告浮面，Twiter 多咗好多呢啲新聞

genocide & organ harvesting 係大方向

近排上過熱門嘅post
好撚恐怖 新疆集中營 女既被人輪姦 男既被生化實驗

幫推

推到有人搞聲援新疆維族人集會/遊行

聲援新疆集會！

推到有人搞

一定去 推

Push cls

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我見原post 推極都推唔上先開新post 多個post洗走啲分化post都好啊

吹雞

推
西藏新疆

tui

聲援新疆 推

from老豆搵仔

明明尋晚連登仲好平靜，一話要搞新疆集會對家即刻整單譚仔帶風向嚴重遣責老豆搵仔

揸中春袋了

Up

支援新疆

推, 唔知有冇搞集會嘅搞手籌備下？

繼續推

我支持

放心一定唔會沉，我會記住一世
Give me freedom or give me death

師兄 哩個咩片黎？

1027

但人地local都話呢d係抹黑
我地呢d外人煞有介事咁講就好無說服力，而且加深佢地覺得示威者俾其他人洗腦既印象

所以上黎求計

push ! support!

一定要推！

我冇野講

光復新疆

聽日舉定旗先

幫手推

力推

屌你老母共產黨

係單單搞一個新疆集會！

pishh

推啊！！！

屌 中共快撚啲全黨死清光

P牌推唔到都要推wuah

成日唔明開十幾個PO講同一樣嘢係咩心態

殺滅共狗

推上去

支持
良知問題

我好小推文同發文 呢次唔推唔得 香港

集中營無論點都唔會係好野
視人命如草芥既中共
佢地做咩野 根本就不言而喻
香港新屋嶺都係咁 何況係一個完全資訊唔流通既地方

dsadada

721

推推推

推 今日新疆 今日香港

推推推推推推

屌你老母想洗白, blocked

Go

畀啲維族人出嚟講返嘅片佢睇
不過你其實好難改變呢啲相信地平論嘅人嘅諗法

P牌推

yes
rubbish

pushhhhh

推呀
打撚爆共產黨

Pushhh

Pishhhhhh

一定去

維吾爾其實都好離奇.
舊年佢地舉辦咗一次全球大遊行,都幾大下,周圍都有報導.
但今年反法西斯運動同埋維吾爾集中營條片都洩露埋,佢地反而無晒聲氣.好可能係豬共呢一年已經將佢地係海外嘅搞手都搞掂晒.........

推
譚仔完喇

簡直係真正既人間地獄

連登有個好明顯問題，次撚次同一樣野開十幾廿個洗版

支持搞集會

搞笑定真心

推返上去

Cls....

What can we do to it?

推 CCP will pay for its crime again Uyghur People

推認真post!!

屌 好沉重

中共真係好撚嘔心

為己為人都應該撐東突厥斯坦！

推
好撚嬲

推 一早應該就要聲援佢地
人地運動開始已經默默支持

成個熱門都係譚仔

嗯 比任何地區更有需要

東突厥斯坦

新疆阿屌你
排定期啦
大遊行定集會

譚仔集中一個post唔得既 係要開咁多位置阻住哂 屌拿星 而家炒左車既未出大事咪引以為戒 最重要果d又唔去keep住講

想放棄嘅時候諗吓，如果今次輸咗，我哋嘅下場都會一樣

推!

樓主上面post咗好多集中營片
大家可以睇埋呢條講活摘器官
上次英國Debate香港嗰度都有人提及
條片講埋nazi都未必比活摘器官更嚴重
裡面你上佢website 有晒證供同report

推呀喂

推!!!
譚仔完左啦！
理番d嚴重d既野先

老老實實啊
其實而家都新疆緊啦
又換身份證，周街都係人面識別系統

快d搞，去硬

屌咁快又被推下去了

劍指支共

推番上去

最衰係tam jai

push
push
push

屌佢地老母

相信香港發生緊，被自殺者家屬一直冇發聲

今日新疆
明日香港

堆

不推不是人

沉咗未推翻上去

再之前所羅門九月又有提過，要connect
今日新疆，明日香港
沒有自治的香港將會好快變成香港
Solomon Yue
@SolomonYue
@nathanlawkc is great to link Hong Kong human rights abuse to Xinjian's human rights violations. It will play very well with your today Xinjian tomorrow Hong Kong cry. A Hong Kong without autonomy is becoming Xinjian fast.
11:25 PM · Sep 26, 2019

開多幾個新post繼續推

漢人梗係話無嘢啦屌

推返上黎

冇理過譚仔單野

推上去！！

推左先

屌！推

聲援新彊

唔想香港變新疆快推！！！

行動要緊

好贊成呢個活動 聲援新疆
希望呢個活動可以推番上黎

推呀仆街

樓主 等我推到你仆街啦 你今鋪大獲啦

推呀

和你推囉

今日新彊，明日香港
要光復香港，必然都要光復新彊

有無相關文宣 可以散出去

到時連登又會吹風叫人唔好去

Push
In solidarity with uighurs

撞

pushhh

東突厥斯坦

新疆支那譯名

屌一定要推

721 831 101

今日新疆 明日香港

真係聽到都想喊
中共真係好撚賤
支持新疆維權呀

好寒
天滅中共

一定要撐

推留啲正經post!!

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

天滅中共

最重要係向中國輸出革命

我唔Block你

推！
香港一定要贏
為自己 為手足 為下一代
輸出革命 遍地開花 持續攬炒！

推呀屌譚仔都可以講成日咁撚on9

係cctai無得救

推啊推啊

推唔起都推

搞得成未

推到有stand with uyghur集會

幫推zz

推

其實好應該搞返個聲援東突厥集會，目的唔止係聲援，仲要令香港人知道，輸左會變成點

11.2 留水式睇世錦

好多人話11.2舉東突厥旗
但我冇記錯嘅話搞手係想多國
咁我呢個gif應該繼續多國 定改做東突厥好
唔想做錯文宣

好痴線 你老味

11月一定要留一日俾stand with uyghur活動

推推推
最應該聲援嘅新疆無人理

g chi
趁全世界都關注緊香港
大大力揸鳩中共春袋

呢位ching識野
東突厥斯坦呀

仆街。。。

推呀！！！

如果遲啲有支持新疆嘅集會，一定要去

不要再說了!! 推!!!

再遲啲就更加難反抗...

要關注新疆

屌 正經野 有冇搞手呀

真係唔出奇

屌，好恐怖呀

劍指支共，打爆支共春袋

屌你老母 天滅支共

痴撚線呀屌 冇人性班支共中共狗官

屌 睇到字都心痛到仆街

聲援新疆維吾爾人

500位世界頂級賽艇選手準備就緒 挑戰大新銀行呈獻「2019世界海岸賽艇錦標賽」
> <
500位世界頂級賽艇選手準備就緒
挑戰大新銀行呈獻「2019世界海岸賽艇錦標賽」
* * *
首次亞洲舉行的世錦賽參賽人數為歷屆之冠
法國成最積極參與海外隊伍

（香港，2019年10月21日）由大新銀行呈獻「2019世界海岸賽艇錦標賽」，首次移師香港維多利亞港舉行。相比過往在歐洲地區以外舉辦的賽事，今屆賽事高手雲集，參賽人數亦是歷屆之冠。是次世錦賽將於2019年11月1-3日維多利亞港舉行。
屆時，約500名來自29個不同國家及地區的海岸賽艇選手將會雲集香江，一決高下。其中，法國成最積極參與的海外隊伍，參賽賽艇數目最多；而最受歡迎的項目非海岸男子單人雙槳艇莫屬，參賽人數最多。
今屆海岸男子單人雙槳艇賽事共有45名選手參賽，當中包括上屆世界金牌得主 Eduardo Linares Ruiz。過往代表秘魯賽艇屬會出賽的Eduardo Linares Ruiz，今年將會代表英國屬會參賽。同樣被視為獎牌大熱的上屆銀牌得主德國 Lars Wichert及上屆銅牌得主意大利Simone Martini亦會同場較勁。兩位熱門選手的賽艇經驗非常豐富，Simone Martini 最近出戰 2019世界賽艇錦標賽男子單人雙槳艇項目，而 Lars Wichert 亦活躍於靜水賽艇比賽，去年曾代表德國國家隊參戰男子輕量級單人雙槳艇賽事。
海岸男女混合雙人雙槳艇同樣是本屆熱門項目，吸引共39支隊伍參賽。上屆金牌組合荷蘭的Janneke van der Meulen及Mitchel Steenman，希望今屆成功衛冕，與上屆銀牌組合來自法國的 Pierrick Ledard及 Edwige Alfred再分高下。西班牙隊伍亦不容忽視，上屆銅牌組合 Ander Martin 將會夥同新拍擋 Maria Del Mar Ferrer Sanchez 再次出戰，角逐獎牌。
另外代表烏克蘭出戰女子單人雙槳艇的Diana Dymenchenko 將會載譽歸來；而意大利的CC Satumia 賽艇屬會再度出戰，期望衛冕海岸男子四人雙槳有舵艇冠軍。
國際賽艇聯會主席Jean-Christophe Rolland表示：「香港不單止作為國際大都會之一，維多利亞港亦是享譽國際的海港之一，絕對是舉辦『2019世界海岸賽艇錦標賽』的理想地點。設於維港的賽道不但使比賽更具吸引力，讓兩岸的市民及遊客均近距離體驗海岸賽艇驚險刺激的特質。」
大新銀行呈獻「2019世界海岸賽艇錦標賽」將於今年11月1至3日在香港維多利亞港舉行。初賽和名次賽的航道長4公里，而獎牌賽的航道則長6公里，並設有轉彎浮標。自2007年第一屆世界海岸賽艇錦標賽以來，賽事首次移師亞洲舉行。
作為主辦城市，香港賽艇代表隊將派出23名頂尖賽艇運動員參與今屆世界海岸賽艇錦標賽。我們會為一眾香港賽艇選手會打氣，希望各位選手能在香港爭取最佳成績。有關香港隊伍參賽名單，請參考附件。
「2019世界海岸賽艇錦標賽」籌委會兼中國香港賽艇協會主席鄧勵先生表示：「今屆的世界海岸賽艇錦標賽報名反應熱烈，吸引多位本地及海外頂級海岸賽艇選手參賽。今年出戰世錦賽的23名香港賽艇代表隊運動員中，包括曾參加里約奧運及2018亞洲海岸賽艇錦標賽金牌得主李嘉文、李婉賢及趙顯臻。香港報名人數共有81名，力證海岸賽艇運動不但越來越受歡迎，亦迅速發展。」
屆時，全程網上播放獎牌賽賽事。國際賽艇聯會網站及「2019世界海岸賽艇錦標賽」網站（ ）更會提供參賽名單，公佈賽果和分享精彩照片和故事。
有關「2019世界海岸賽艇錦標賽」的賽事詳情，歡迎到以下連結

關於國際賽艇聯會(FISA)
國際賽艇聯會（法文：Fédération Internationale des Sociétés d'Aviron，簡稱：FISA）是管理賽艇運動的國際體育組織。組織由155個成員國家的賽艇協會、奧委會及國際奧委會授權，以管理賽艇運動。
國際賽艇聯會為包括精英賽、傷殘人士賽、海岸賽艇、大師賽及各項室內賽訂立統一規則。聯會同時監督各項世界賽艇活動，以及為賽艇賽事組織提供專業意見。聯會還致力於培訓教練和處理其他關於賽艇發展的事項。

關於中國香港賽艇協會
中國香港賽艇協會（賽協）於1978年成立，是香港特別行政區政府唯一認可推廣賽艇運動的體育總會，亦是中國香港體育協會暨奧林匹克委員會、亞洲賽艇聯會及國際賽艇聯會的成員。
賽協現時擁有及營運兩個賽艇中心，分別是位於火炭的「沙田賽艇中心」及沙田石門的「賽馬會石門賽艇中心」。大部份的賽艇屬會亦是在這兩所中心進行日常訓練及比賽；而行政總部亦是位於「沙田賽艇中心」。賽協致力提倡及籌辦不同類型的推廣及發展計劃及活動，包括「青少年賽艇發展計劃」，「展能賽艇發展計劃」，「學校室內賽艇發展計劃」和海岸賽艇活動等，目的是希望透過各項計劃及推廣，配合不同人士需要，令更多大眾市民接觸到賽艇運動，以達致賽艇普及化的目的。

關於大新銀行
大新銀行有限公司為香港上市公司大新銀行集團 (HKG:2356) 旗下全資附屬銀行。大新銀行植根香港逾70年，一直憑著「以人為本」的精神為客戶提供優質銀行產品及服務，並不斷推動「同步 更進步」的企業理念，與香港、珠三角至更廣泛地區的客戶共同成長。憑藉多年的銀行業務經驗及穩固基礎，大新銀行業務範疇覆蓋零售銀行、私人銀行以至商業及企業銀行等專業服務，在香港共擁有45間分行。近年本行更積極投資於銀行產品及服務數碼化，與香港智慧銀行發展和推動金融普及的趨勢同步前進。
除上述香港銀行業務外，大新銀行亦全資擁有大新銀行(中國)有限公司、澳門商業銀行股份有限公司和安基財務有限公司 (OK Finance)，並為重慶銀行策略性股東，持股量約15%。

傳媒查詢
一飛推廣有限公司
黃榮富 先生 (Frank) 電話：9776 6860 電郵：wfwong@e-sky.com.hk
南慧敏 小姐 (Esther) 電話：9163 1916 電郵：eskyeskyhk@gmail.com

其實新疆真係好撚慘...
你見已經全面控制左就知

支持東突厥斯坦

仲有買餸，塔車，行唔夠幾十米，乜都要查身份證先放行，
而家香港就鳩拉鳩查身份證係咪好似呢

黎支持下學畀國際事務代表團啦

仆佢個街推呀

聲援新疆！

最邪惡無恥既政權
竟然冇人制裁到佢地

而家係種族滅絕 文化滅絕

唔知可以點 諗起新疆既維族人就好SAD

Push 2

Push 3

令人髮指

全人類剷除中共！！！！！

真係好撚恐怖香港人唔可以輸

點解可以咁痴線

上次加泰已經講過一次
人哋專登想分散注意力
連登仔醒未呀

推唔到

推
一定出

10.27 尖沙咀

Psh

推推推！

推
睇到好心痛
幾時世界大戰
想參戰

721 811 831 101

agger

推呀屌

真係好撚痴線

其實新彊一定要幫
而家支共又想用對付新彊嘅方法對付香港
只係唔成功，但唔代表唔會繼續

發覺依個po真係好易沉

幾時有聲援東突厥斯坦活動，佢地面臨緊嘅係種族清洗，比香港更可怕

新疆集會
一定要搞

重要post
用力一推

有冇新疆嘅集會？
我好想去，因為呢個係良知嘅問題

好慘！
共產黨都係人渣！

我要去東突厥斯坦集會

正仆街

推
全力推 正經 行動post

69到家下,死亡同失踪人數係以百為單位架.
最離譜估算可能就係拉咗二千幾,可能就死咗二千幾,拉二千幾嚟不斷抵前面條數用.即係處決或秘密關押咗幾多個,後面就算鳩拉都要拉咁多件,而且係唔可以比人見到,日後求其比呢D路人踢保就好似無發生過事咁.
所以好多傻佬仲當加泰同豬乸嘅狀況係一樣.豬乸法西斯係西班牙一樣搞柒當地西班牙人/加泰人同港人架,西班牙佬去到其它地方係唔會搞D咁嘢.

連登真係每況越下
冇心機推...

［正視聽］你班人識得入正題未呀

推呀 熱門呀

Push again

推呀！我地的敵人就係中共！今日新疆，明日香港！
我地要趁依家仲溫水煮蛙，要將新疆集中營事件推去國際！爭取人權自由！

中共同納粹黨一樣咁仆街

咁就由自己開始改收變連登既風氣 你係咪想以後今生今世既香港人都活係中共既陰影之下

好撚恐怖

再推

P 牌推

F

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

pushhhhhhh

wish

每次見到呢口d個心都忍唔住屌出黎

推呀！

今日新疆明日香港

推
新疆人被種族清洗緊

面前輪姦..

邊撚個再講譚仔就去集中營慢慢食啦

push ar Diu

支持東突

又再推

或者回紇族

推，慘無人道 香港就喺下一個新疆

Push push

係有原因架. 因為最先果D勇武極有可能已經被處理咗一大堆.
香港家下拉咗近三千人,其實呢個數字係有來由嘅.
當日胡錫進係港台同陶傑摸底時曾講過,佢(亦即豬共)估計前線勇武係千零二千人,按豬共一貫嘅做法,捉夠兩千嚟處決或秘密關押就可以解決個問題. 但陶傑現場拋佢話可能係一萬幾,胡錫進當時定咗一定.............所以鳩拉係會朝住接近一萬呢個數嚟做. 而實質被捉嘅會係兩萬幾,面果一萬係鳩拉,比你放人,告唔入或踢保用,佢唔在意,但係底捉果一萬係會處決同秘密關押. 做法同新疆差唔多.
試問積極份子少咗兩千幾人,後來者跟唔跟到咁快先?

重點

你肯定佢哋係淺黃

幾時有維吾爾人權集會

可唔可以搵一日集會主題係支持新疆
聽日舉旗都重要，但係始終唔係主題，未必攞到咁多關注
下星期禮拜六或者日搞一個大型集會聲援維吾爾族人啦求搞手

人神共憤😡

真係好嬲 成日twitter見到佢地啲消息個個都好慘

push呀

佢地同樣活於中共既壓迫之下 夠晒對準政權

推唔郁都要表示支持！

一推再推！！！

香港人，唔好咁易俾啲風向煽動，要識分真假，唔識都可以等一陣先俾反應，亂咁share 任何嘢同間接做咗對面嘅幫手冇分別，推

S

推呀
唔想再有人被消失被滅聲

P for push

之前個post 講過：
以往冇乜大型活動撐維族
如果搞，絕對有機會上國際新聞

有無英文summary 提供? post 上 twitter

新疆真係水深火熱

新疆慘我地好多

搞得過！！ 新疆人權集會

cls

Push 112

定出黎咪係囉！討論咩呀？

唔小心負皮
幫你推

Gguysdb

推 唔好再討論譚仔

有時真係覺得好好笑
加泰就話驚支持加獨 國際唔支持
國際都唔支持疆獨 而家唔驚咁搞令國際唔支持咩

CLS呀

新疆，古稱西域，意為中國的西部疆域。1884年，清政府正式在新疆設省，並取「故土新歸」之意，改稱西域為「新疆」。

所以連登真係好多5毛

係咁開譚仔post

明日香港

推
新彊西藏內蒙上海香港台灣一條心

推呀屌你老母
天滅中共

提一提有玩航拍既手足
唔好用DJI
支那官方講左會將用戶登記資料及個人位置送返大陸
總部在深圳

好撚慘

證明方向正確

推啊
屌你老母做正經野
咪撚比d風向狗帶風向
記住依家做既野係要憑良知
並唔係因為有咩利益已做

推！！！

pushh

回紇

tibet

G持

搞手呢？

睇字都覺得好嬲

推
六四我地聲援過
新疆一樣可以聲援！

新彊真係可以搞
無籍口唔去

我地輸咗就會成為下一個新彊

推翻上去，天滅中共

凡是敵人反對的 我們就要擁護
維吾爾族必須聲援

人道罪行遲早清算

推！！！！！！！

pudh

屌你老母天滅中共

全球10國掀反極權政府行動 聯合國促市民和平上街抗爭
香港、黎巴嫩、西班牙、智利、厄瓜多爾、伊拉克、玻利維亞、埃及、印尼和海地

七大起因：人權、警暴、平等、公義、政府貪腐、自由、全球民主化

全球各國爭相效法香港「be water」（似水無形）戰術

抗議者：「我們30年都活在他們的謊言中，他們坐在城堡裡犧牲著人民人權和自由作為代價。」

CNN記者：「改革包括要砍掉50%，現任跟前朝資深官員，還有國會議員的薪水。」

伊拉克切斷全國網路、禁止人權發展 伊拉克人民：「把我們殺光，或把政府換掉！」

黎巴嫩導火線：「市民用WhatsApp 政府竟敢收稅」

黎巴嫩市民：「我們來這裏不是為了WhatsApp，我們是為了一切事情：燃油、食物、麵包，一切一切，」這事件引發民眾不滿，認為侵犯人權，紛紛走上街頭抗議，儘管事後政府緊急撤回新稅法，但仍舊無法平息眾怒。

唔準沉呀

弱弱一問定左幾多號未？

推
幾時有聲援新疆集會

果班畜生！
聲援東突！

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

幫手清算cctvb
同埋聽日見

P牌仔推唔郁，舉腳贊成聲援新疆

唉...一定要搞，新疆真係cls

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

要諗方法救新疆呀😭

推 正經野

國際戰綫同區議會係主戰場

幾時聲援新疆

Cls

推 推 推 推

推 推

Push!

求法律jj

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

拉一拉

屌一撚定要推爆你！

黎個十連

1/10

2/10

3/10
打多幾隻字無咁洗版先

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔通係班仆街見到新疆即刻出嚟帶風向

好慘
必須要推

721 831 101

個媽媽音訊全無定兩個女

推啊！

支援新疆一定要去 其實仲有好多人未感受到中共對新疆既高壓迫害 我之前睇BBC訪問報導講集中營 同埋起左幾多監控系統 真係 好L恐怖
香港只會變成第二個新疆 醒覺啦香港人

老豆搵仔 全球最優質娛樂資料channel

聲援東突厥

pusgj

今日新疆 今日香港

Sorry想問下有無Source？
想放Twitter

信新疆漢人都唔信新疆維族人

Hong Kong #standwithuyghurs
同外地Uyghur組織夾下？

出

而家香港已有大把前線絲被老強 輸左不可想像

推，真心支持聲援新彊，其實香港都已經ready成為下一個新彊

重點一定要推

P牌推唔郁

Save Uygur

本住良心去做啱嘅嘢，幫手推

譚仔單野都戇鳩
啲人做乜唔係重點
玩黎玩去 曬我時間fc
個老細係藍定黃先係重點
班戇鳩仔就同佢玩埋一份

我就唔理依啲廢野
只會對準政權
新疆咁大鑊一定要幫手connect全球一齊救

尖沙嘴警暴集會
新疆集會

CLS淨係識飲飲食食，回復港豬本性

睇到覺得好心痛
中共真係好嘔心
為左令維吾爾族覺得自己祖國係中共
搵曬啲細路去洗腦
大既10幾歲就強姦
自從知道中共對新疆咁唔人道
見到自稱中國人既迪麗熱巴就覺得好嘔心
中國叫Chinazi真係冇叫錯
我地點都要為新疆行出黎一次

請加入風水救港

呢個世界，日日都有人同種物俾啲蝗蟲搞到絕種，但呢世界最應該就係蝗蟲絕種

推到英國政府幫手

支援新疆同天安門集會應該屬於同一個概念
希望多啲人聲援

咪撚唔記得10月31呀！
831兩個月！
太子靈堂！
太子靈堂！
討公道！
唔好比佢地死唔眼閉

up

光復香港 時代革命
推

唔撚係掛

G 持

個人睇法，用東突厥斯坦係有多一重意義，但係國際上已經係講新疆，活動用簡單易明既名會好D, 美國之前過既都係新疆法! 冇必要高深難明！

stand with uyghur

拯救中國

推 屌你老母中共

推 唔好以為唔關香港事 好多野有一就有二

之前睇RTHK 啲紀錄片
完全係奧斯威辛集中營黎
仲要打毒針 連受孕都做唔到
擺撚到明係要種族滅絕人地
唔聲援東突厥斯坦就真係枉為人啦
班支那狗完完全全人性泯滅
唔打低呢個邪惡極權既話就會成為人類最大毒瘤

呢個必出 快啲搵日搞

新疆（東突厥斯坦）維吾爾人 藉 香港人搞逆權運動 發聲

其實與 香港人 藉 美國「香港關係法/人權法」升級逆權運動相似

冰山一角

淨係個譚仔都有咁多post 如果重覆post 連仔可唔可以del
睇唔到重要post成日都

維吾爾族祖先回訖，曾幫助唐朝平定安史之亂。我地唔係咁都唔撚幫返佢地吖？

唔好講東突厥斯坦呀，恐怖組織嚟。用維吾爾族人。

維吾爾人

嗚呀 好嬲呀 上網屌2句 贖罪 第2日照做港豬返工

推出

推！！！好撚仆街，無人性

推po唔好剩係推一次
一個人至少10-20個留言推

101

推 到時一定會去

其實係邊套戲

P牌無力但都要推！ 今日新疆，明日香港 要係香港代新疆人出佢地已經再出唔到嘅聲

721831

沉咩呀，一直都見到個post係頂

老豆搵仔=大台

聲援維吾爾人

講多句又大台呀，悶唔悶啲

推呀！民族大屠殺

1027 推推推

腿

奴隸策
唔倒台無用

721831101

決定咗幾時搞未？下個星期六/日？

推啊！Btw之前睇過將一位啱啱生完B嘅維吾爾族女士由埃及返新疆探親結果被共匪捉左入集中營嘅漫畫，我記得應該係真人真事

慘到...

😢

推，幾時搞？

must push

痴左線？。。。。

pash ah

新疆資料用翻蘋果動先 網上傳個消息好難確認

慘 推啊推

聲援東突厥斯坦

屌譚仔唔係藍都唔係黃唔撚理佢喇 唔幫襯呀！

推
今次輸左就變新疆 或者更差
真係唔想香港變新疆

推返佢囉

推呀
1031 太子站
112 維園
113 維園

上面bbc咁多片都話冇

漢人係既得利益者點會出聲
加上你係新疆知道d咩都唔夠膽出聲

2/11，下午三點，維園見

幫手推一推 post 感激!

（緊急）只剩5天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

好撚慘...

可唔可以搵人搞

please somebody help.........

香港人，反抗！

fuck!!!

I noticed that she could maintain eye contact.

究竟2號定三號

包括但不阳於東突、英美等多國旗。

歷史中立

佢地真係唔了解共產黨~

首先間中要講下中國其他地區嘅不人道事件+資訊封鎖+監控，等佢地知多啲先。由唔相信 --> 有呢啲事都唔出奇 --> 肯定相信有呢啲事

1. 無數件強拆事件
2. (有仔女嘅容易啲明白有幾離譜) 三聚氰胺嬰兒父母上訪想拎個公道，都被政府話佢地搞事，又拉又鎖又告又打

佢地明白左之後就會了解新疆漢人朋友係冇可能照直講真話，特別係有親友嘅人

聲援新疆一定到

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近
當佢係吉祥物咁就ok

pusu

今日新疆，明日香港

推呀！！！！

上熱門啦

That woman should seek help from senators

天滅中共同黑警

[正視聼]要聲援維吾爾人，而非新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》，跟大佬講法最保險，順便宣傳下個法案

所以要聲援維吾爾人，而非新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》，跟大佬講法最保險，順便宣傳下個法案

聲援東突

推
東突厥斯坦

推

我都唔知可以做d咩

推 我希望民主自由存在係每一寸土地

明明記得10月初重現航拍機果幕
之後無咗件事

屌！點解呀！

推俾多啲人知

推翻中共 拯救中國

push 1102

推呀dklm 痴線㗎
天滅中共

中共係世界毒瘤

推

今日新疆 今日香港

人渣

走到返入去仲要帶人，蠢成咁想點？

重溫一下仆街超

推返上

推啊!!!

支持老豆搵仔

推，日日都推
如果輸左，大家身邊既女性都會俾人收左去淫辱，男打殘女打種
請一齊幫手推，等更多人知

推，有無搞手肯搞？劉穎匡？

推,

推推推 新疆集會

推

因為香港人感覺新疆太遠
而譚仔落樓就有
咁方便 而且豬最鍾意食
你話裝修/罷食/抵制
係會大反應啲

而且部分香港人仲係抱持僥倖
覺得輸姦 雞姦/ 集中營生活
情節太撚誇張
係唔會發生自己身上

無受害者親身出黎在國際層面控訴，唔會有甚麼作用回響

好坦白講，人地一話你作故仔，都無辦法反駁

英國人被人搞都唔出頭？

推
雖然唔係同胞 但係一樣係俾中共極權壓迫嘅受害者

輕輕一推

慘

今日新壃⋯⋯

推返起佢

p牌都推

班仆街喺媽媽面前輪姦佢兩個女
媽媽有反應就即刻一棍打落去
最尾佢兩個女唔知用咩條件令媽媽放出去(媽媽推測係佢哋自願服侍班狗官以換取媽媽安全）
媽媽有善心人士帶佢逃亡
從此以後就音訊全無

聲援！推！

Oush

推，支那狗冇人性

5千個推 冇搞手肯做

推到天滅中共為止！！！！

昨日新疆 今日香港 明日台灣

好慘呀要聲援！

已經新疆

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

十一月十日
OK?

支持

齋講係冇用，幾時有集會？

如果真係普通集會
唔好再用宗教集會 唔申請不反嚟進行得唔得

新疆post永遠好快沉

唔可以比香港成為第二個新疆
推
推
推
推
推

認同請幫推

每日一推

四呼we價

推，唔好習慣遺忘

推返上黎啊

幫推 點解咁耐都冇人提出搞新疆集會

老實講新僵已經出左好撚多單
外國都報左好多次
但次次都係死口唔認無下文
甚至殺人滅口

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推 幾時？

Push arr

武裝革命！

推到有搞手

如果會成為新疆 我諗我會準備走人 呢個香港送畀中共 中共唔會維持到香港昔日

香港人 要兩手準備

幾時搞？

【屯門化武陸續有來】北區人準備好食tg 未？

甴近平

甴近平
江甴民
毛甴東

習近平，甴近平， 曱甴王

尤其其他伊斯蘭世界都唔出聲

曱近平

TUI

又少咗人提

———————————————
唔可以俾陳彥霖事件不了了之
[重要發現] 陳彥霖事件討論分析(多圖)

推 消失左

有無時間表？

唔好俾佢沉

16號搞可唔可行

喂推番上黎先啦

呢單要攪

繼續討論

呢一刻搞唔搞到都係問題